之前成日聽人講雲加種樹...

但係未種大之前都比愛狗斬走曬#

高安基又唔淋水又唔施肥 叫棵樹食自己

愛蛇斬哂

雲加種樹
愛狗除根

雲爺爺